想拆燈柱嘅全部入黎！

你班廢青 想破壞公物
食屎啦！